美心食肆全遭蹂躪 塗鴉爆窗碗碟滿地

美心旗下食肆玻璃遭嚴重破壞。

【本報訊】示威者昨在多個商場針對部分目標店舖進行破壞，當中美心集團旗下店舖最慘烈，旗下的美心西餅、餐廳及酒樓，以及有份經營的星巴克、元氣壽司、丼丼屋及魚尚等，全部無一幸免。當中位於沙田新城市廣場的餐廳「潮庭」經示威者大肆蹂躪後「甩皮甩骨」，牆上被塗鴉、桌椅東歪西倒，碗碟碎滿一地，所有玻璃物體亦告粉碎，慘不忍睹。

福建人經營的「優品360」零食店是示威者首選攻擊目標之一，多個分店被破壞，閘門被強行撬開，零食散滿一地，有部分食物包裝更疑遭放火燃燒，幸火勢不大未有蔓延。示威者搗亂後於店舖外牆塗鴉，寫上「奶共」、「福建幫殺人償命」等字句。美心集團旗下的餐廳，其桌椅更被人搬到店外，在商場及馬路上作為路障。

逛街遇示威 內地自由行慌逃

位於沙田的電訊設備商華為專門店損毀慘重，其閘門是橫向式拉閘，輕易就被示威者撬開，展示櫃及大型桌子被推倒，所有玻璃均被打碎。沙田的中國銀行自助櫃員機亦遭到示威者毀壞。由於是周日，沙田新城市廣場仍有不少內地自由行拖住行李箱逛街，遇到示威者暴力破壞行動後，均嚇至雞飛狗走。

華為專門店閘門被暴徒強行撬開入內大搗亂。

多間「優品360」零食店被塗鴉。

大小姐做咩要干預內政呢
勾結外國勢力唔好呀
美心幾時出黎再割

睇張360圖
但噴光復香港時代革命真係多餘
直接屌你老母福建佬/黑社會360 仲實際

in capitol we trust

借個位黎

[連仔入 其他人推] [L牌方案] 另一個要人登出嘅方法

華為都拆
侵侵：

咪寫左52萬囉

有個老太婆搞到成個集團收皮，抵啦

黑社會冚家0

華為 有無大陸人玻璃心微博轉嚟俾大家笑下？

支那公司就要搞，不如直接將香港掟落大西洋啦 點都要分先來後到，麥記so far 都無出聲

good ball

但之前CCTV 單野 ....
但紅裝飾算啦

斬人先可以黑裝修

個人覺得華為中資先係主線

睇見支為間舖咁款，真舒暢

成績表

360噴字咁小事既, 下次可以重手啲

大小姐唔賣盤都割唔到
話自己冇Share明顯毫無悔意啦
當香港人白痴唔識咩叫shareholding structure咩

多謝前線為我地香港人發聲。
小心行動自保為先總有重光的一天。
星期6街頭見

噴口號都要比你屌巴打咁好文彩下次自己落場噴

嚇到雞飛狗走嗰句好頂癮

文宣最好而家出定同美國人解釋，

美國人好多又懶又蠢真係唔會同你研究有冇賣盤。你要解都有排解。